Всем привет, есть ли тут люди, которые могут мне ответить на пару вопросов о магистратуре на факультете "прикладная космонавтика и фотограмметрия", направление "геодезия и дистанционное зондирование", спасибо Потерянные ключи у охраны университета Забытый в 604 аудитории тубус с чертежами на охране Что можете сказать про КИПС-2, стоит ли туда идти на производственную практику? И что там по деньгам?
Анон У кого нибудь остались работы по атс? Для тех, кто не на постоянке в общаге и не видел НОЧНОЙ ПОКАЗ — 12 АПРЕЛЯ 
Для любителей бессонных ночей студенческая вечеринка с самыми ожидаемыми премьерами этого месяца: «Хеллбой», «Шазам», «Кладбище домашних животных» 

Мероприятие проходит в самом большом закрытом парке аттракционов в Москве. Розыгрыши 50 игр в боулинг, бесплатный Red Bull 

Подробнее: [club114271609|СТУДАК — Студенческие КиноНочи] Интересует такой вопрос, говорят с этого года при поступление на военку, надо будет отслужить по контракту после. Это правда ? Лежит у охранника на главном КПП Лежит у охранника на входе в университет Студак. Что делать, если терроризируют в комнате клопы и никакая отрава не помогает. Проблема в том, что от их укусов жуткая аллергия, жить уже невозможно в таких условиях (съехать нет возможности). 😭😭😭Кто знает, как данную ситуацию можно решить? К кому можно обратиться? И почему все так спокойно к этому относятся? Ведь клопы переносчики различных заболеваний и это вообще антисанитария полная Кто забыл в 125 аудитории? Можно ли остаться жить в общаге после отчисления, если собираешься восстановиться с сентября? Кто в курсе, подскажите, пожалуйста. у кого нибудь остались билеты за 2 курс по физике троицкий? Пускают ли на чеховский полигон, если есть противопоказание к прививке и, следовательно, отстутствие её самой? 1 курс, гф Ищу девушку, админ помоги. Вероятно из вашего вуза. 
Сегодня меняла паспорт в МФЦ (в европейском). 
Сидели рядом. Был в синей куртке и синих кроссах. Надеюсь узнаешь. 
Анон. Найду по лайку. Свечка. Кто-то может одолжить зарядку для mi band 2 на пару часов? Потерян рюкзак белый, с оранжевыми лямками.
Нашедшему-вознаграждение Кто может помочь, рассказать про своё поступление на архитектуру, как выглядят задания и прочее? Буду очень признателен Студак. Продам матрас. 190х90. куплен 02.04.2019. только вскрыла, не подошел по размеру. не анонимно Уважаемые студенты МИИГАиКа, я оставил наушники Sony либо в 608, либо в 62в аудитории сегодня (3.04) на 1 паре. Убедительная просьба вернуть их ЗА ЩЕДРОЕ ВОЗНАГРАЖДЕНИЕ. Также буду рад любой информации.
Не анон НОЧНОЙ ПОКАЗ — 12 АПРЕЛЯ 
Для любителей бессонных ночей студенческая вечеринка с самыми ожидаемыми премьерами этого месяца: «Хеллбой», «Шазам», «Кладбище домашних животных» 
 
Мероприятие проходит в самом большом закрытом парке аттракционов в Москве. Розыгрыши 50 игр в боулинг, бесплатный Red Bull 
 
Подробнее: [club114271609|СТУДАК — Студенческие КиноНочи] Только первый год на военной кафедре такой сложный или дальше будет хуже? Кто учится на землеустройстве, отзовитесь, пожалуйста, хотим поступать после колледжа, есть несколько вопросов) Что такое производственная практика и после какого курса её проходят? Никто не находил стилуса для графического планшета? Может, месяца два назад, или около того. До сих пор не могу найти, может кто нибудь видел. Похож на ручку, черного цвета с зеленой надписью Ребят подскажите , принимает ли Гонжа по понедельникам ? Может кто то дать в аренду микронаушник, в понедельник? Или есть контакты у кого то, где можно его достать Утеряны права. Лежат на кпп Казакова. Всем привет, легко ли сдать экзамен у Майи Владимировны? Анон. Потеряна связка ключей, есть брелок мосгортранса, нашедшему бонус)) Кто знает, когда прийдет дотация? Добрый вечер !
Сегодня (27.03) около станции м.молодежная был найден пропуск в общежитие 1 , на Морозову Валерию Сергеевну.
Очень надеюсь что ты найдёшься 🤞🏻 Всем привет, такой вопрос, если отчисляют с заочного отделения можно ли потом восстановиться? И при восстановлении заново все курсы буду проходить? (Анон) Продаю берцы 43 размера 2 пары. 
Мы с товарищем покупали их для военных сборов, как запасные. В Боровичах погода очень изменчива, поэтому вторая сухая пара обуви реально выручала, тем более на полигоне обувь сильно снашивается. 
Продаю из-за ненадобности, плюс это хороший вариант для тех кому нужны запасные. 
Состояние обуви я бы охарактеризовал как "после полевых испытаний". 
Продам за 700 рублей каждую пару, новые стоили около 2000 рублей. 
По всем вопросам писать в ЛС.
Не анонимно. Привет! Кто учится на геодезическом или на прикладной космонавтике, отзовитесь, пожалуйста! Лайк, комментарий, что угодно - напишу сама Подскажите, а где можно узнать когда Ралетнев В. И находиться в ВУЗе? Из тех кто подавал дотацию по общаге, хоть кому то ее одобрили?
(Я знаю, что нас не любят и дотацию начисляют в последнюю очередь) Флешка лежит в 450 Потерян серый пенал около зеркал. Никто не находил ? Вот закончил лучший вуз, где денег то заработать? Ребята с военной кафедры , не знаете как сильно с автобиографией надо запариваться? Кто-то забыл справку на военке в прошлый четверг, Ванюшкин вроде Когда там стипендия уже? Кто забыл шапку в 30 кабинете, она лежит на охране в старом корпусе Добрый день! Никто случайно не находил карту сбербанка? Всем привет!
Есть кто работает в МФЦ или Росреестре?) или у кого знакомые там) 
Для связи в ЛС. 
Не анон) Короче, есть долг за 2 сем по физике, зачёт 
Говорят, что Троицкий изи закроет
Это так ? 
Анон найден пропуск, оставлю на кпп1 Есть/был ли у кого-нибудь 2 вариант в тахеометрическом журнале по геодезии 1 курс ? Есть у кого нибудь инфа на счет даты проведения практик? Есть тут кто-нибудь с ЗиК(КН) третьего курса? Очень нужно задать вам парочку вопросов. Не особо сложных. Всем привет! Окончила МИИГАиК 3 года назад, жила в свечке на 16-м, че там, заливает еще некоторые комнаты после дождя или это наконец-то устранили?))) Анон Очень хочу узнать, на сколько тяжело отпроситься с Заокского полигона на 1-2 дня? Нужно быть в Москве, но причина, к сожалению, не уважительная. Пожалуйста, дайте конструктивный ответ( Ребят, оставил очки, либо в 603 либо в 120..какой-то, черная оправа, может кто видел? Кто-нибудь кто живет в общаге можете принести кепку на военку, буду должен. Отпишитесь в комментариях, я напишу влс. Анон Когда придут деньги, за возврат стоимости билетов в период зимних каникул?
Анон Девочки, свечка
Есть ли желающие поменяться на студак? (в комнате живет одна девушка)
Желательно магистры

Не анонимно Здравствуйте ! Подскажите, как подключиться к эпл мьюзик (75р.) с помощью наименования нашего института ? Запрашивает эмейл домена, что это, где взять? Помогите! Анонимно) Парни из студака
Есть кто живёт один в двухместной комнате??? Что делать, если не сдан один экзамен, а преподаватель оттягивает пересдачу ЛИЧНО для меня. Всем остальным разрешает пересдавать в установленные сроки. Анон
Ребят, когда там дотация?? Нормально ли когда преподаватель угрожает тебе, что ты не сдашь экзамен у него и ставит тебе условия? Сегодня, 19.03.19 потерялся телефон чёрный айфон 6s с чёрным чехлом 
Если нашли отпишите в комментарии 🙏🙏🙏 Ребят, потерял синюю тетрадку, там лекция по электротехнике, на обложке имя препода. Не анон Подскажите, что делать Если на конец марта остается незакрытый экзамен и 1 зачет? Биточки подорожали😀 Добрый день, собираюсь поступать в ваш университет, подскажите, как часто переводят с платного обучения на бюджет. Кто оставил шапку, можешь забрать ее в гардеробе Парни из свечки, кто проходил сборы по военке, в какие именно диспансеры вы ходили за справками, и сколько за все отдали?Анон Всем привет! 
Ищу соседку / двух, чтобы снимать совместно квартиру. Квартиру выберем вместе.
Отпишите, кого заинтересовало. 
Не анонимно что делать, когда преподаватель предвзято относится? Можно ли в этом случае сдавать экзамен другому преподавателю? Рамоданов Степан Сергеевич.
Если вам нужна квитанция об оплате напишите мне. Не анон Посоветуйте как выбрать тему для диплома, учусь на Исите. Анон Продается холодильник, студенческая. Можно ли отказаться от прививки от туляремии без справки? И что за этим последует? По какой причине можно не делать прививку от туляремии? Какие-то заболевания мб? В четверг в 509к2 потерял серебристую флешку, никто не находил? Какая производственная практика у ГИДЗипр? Кто в пятницу (15-ого числа ), после первой пары, взял тубус со 2 ряда из 603 аудитории?
Просьба вернуть
*Не анонимно* Ребят, кто проходил дешефрирование АКС у Коновалова, можете помочь со снимком? Человек, нашедший данный значок, ещё имеет его при себе? Если да, то хотелось бы вернуть, а то грустновато без него. Добра. Ребят , привет нет ни у кого расписания для зик дистанционка . На сайте ничего не понятно , поделитесь фото. (18.03-04.06) Выпускники, скажите пожалуйста у кого была научным руководителем Петрушевич Е. В.? Как с ней работается?) Когда Троицкий долги принимает? Хотелось бы узнать касательно экзаменов в магистратуру по направлению "Архитектура", сдается ли клаузура, как вообще что проходит? В среду в корпусе фэут 509 аудитория забыл чёрный пенал. Никто не находил? Кто там потерял карту тройка на 2 кпп, она у охранника на этом кпп. В четверг в 56 аудитории я забыл капюшон, кто нибудь видел ? Что происходит на дисциплинарной комиссии? Стиралка Аурика-70, стиральный отсек работает (только что проверил), отжим не запустился, но похоже дело в контактах в пульте управления.

Отдаю просто так, за самовывоз. Забрать можно сегодня, крайний срок - завтра, потом на мусорку пойдёт просто.
Метро Электрозаводская (Семёновская набережная).

Пишите в личку. Не анон. Свечка. Продам лазерный принтер (1000р) и сканер (1000р).
Всё в рабочем состоянии
Не анон У кого-нибудь работает интернетушка(студак) А что с военной?
Когда туда поступление и собрание?
Анон Кто-то ездил на полигон на собственной машине? Если да, то расскажите что да как и где оставлять, а то в правилах типо "нельзя", но есть желание пропустить час безудержного веселья в виде прогулки от станции под солнцем.
Анон Кто-нибудь писал диплом у Гвоздева? Он хороший дипрук? Сам с Гидз и буду сдавать на кафедре Втиаоаи Всем привет! Как сдать экзамены у Авакяна В. В? Учусь заочно-дистанционно, есть какие-нибудь советы или кто подскажет ну или поможет. Надо сдать практику + экзамен (p.s. хоть на 3-ку). Анон, найду в комментариях кто-нибудь идет на пикник 9 марта ? го вместе! Ищу команду для хакатона GeoRetail. ПИШИТЕ В ЛС (НЕ АНОН!!)
Подробнее у меня на стене в закрепе Ищу модель на стрижку каре. Может, кто-нибудь из универских хочет стрижку? :3

Не анонимно, пожалуйста. 